{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0022101167874/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Elasticated Trousers - Grey"
    },
    "text": "ブランドamiのメーカーはAMIで、商品番号はFW22 / AM2621CL53です。 こちらの商品は腰がバンディングになっていて快適に着用できるパンツです。 毛素材で作られているので、よりおしゃれでシンプルな印象を与えることができ、ベーシックなグレーカラーでどこにでも簡単にコーディネートすることができ、活用度が高いです。 これはamiの人気アイテムの 1 つとして愛され続けています。 この製品の表地は毛100%で作られており、洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 もし製品に毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのブランドのものですか？",
            "answer": "このパンツはブランドAMIのものです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの商品番号はFW22 / AM2621CL53です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツは腰がバンディングになっていて快適に着用できるパンツです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは毛素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このパンツはベーシックなグレーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなコーディネートに適していますか？",
            "answer": "このパンツはどこにでも簡単にコーディネートすることができ、活用度が高いです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは必ず洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際、どのような注意点がありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツに毛皮や毛が付着した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "もし製品に毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの色移りや変色の可能性はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのアイロン掛けには注意が必要ですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 468
    }
}